好想表白但感覺好死纏難打

係咪因為生得柒所以會有咁樣既感覺

絕對係

所以由佢自然死亡